禍不及妻兒？不了，太沒道德！

個個講到又麻包袋又剩，事實係只得人推post，冇人做得出。

我唔支持打人咁傻，尤其打啲狗或狗屋企人。打完啲狗一定用120%力嚟打鳩你。哩一個係人都知，所以限於得個講字好正常。

但老實講，一啲唔犯法或者有機會犯好輕微嘅法律，只係俾狗家庭心理壓力嘅行動，都唔見有幾多人做得出。

所以咪再戇up咩禍不及妻兒。

柒少陣啦你
真係有人做野再講

咪就係得個up冇人做

垃圾post,你老豆做狗？

睇撚咗內文未？

做完洗唔洗自拍一張相，再send俾你過目？

直頭轉左個運動做暗殺狗隻咪唔怕正面衝突囉，點解一定要衝？
建議：遊行和理非。
平日：殺狗

有做到連cctvb都冇賣？

title打錯，應該係禍必及妻兒

今日元朗 明日香港

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

一部塞爾維亞電影

唔係完全同意禍必及妻兒呢個motto
但你要杯葛 我唔會阻止